想問中國個隻咩航母用咩動力推動

好似係柴油

光合作用

人力

燒柴

用畜牲操作

一定唔係核動力

風力，帆船咁

利申鳩up

岩阿全國有十幾億畜牲

仆街了又無證據陣間連囝又刪我post

5毛:13億人每人拉一下，都有永久動力

加勒比海盜

全球第一首冇動力環保航母

應該係高科技野

壯觀

肉眼被索敵

雷達都唔洗用

花生油

燒皇屎蝗尿

地溝油